我有個號碼到期，我想湯機

而家重有冇人帶number 上台出機？

用乜野plan 最抵